---
title: 杂项 Chrome浏览器截取长图
categories: 杂项
---

![WechatIMG18.jpeg](https://upload-images.jianshu.io/upload_images/15325592-c55c3b131e550cca.jpeg?imageMogr2/auto-orient/strip%7CimageView2/2/w/1240)
<!-- more -->

#  截取网页长图

![image.png](https://upload-images.jianshu.io/upload_images/15325592-dfba15c9d5d7fae9.png?imageMogr2/auto-orient/strip%7CimageView2/2/w/1240)
<!-- more -->

> `⌘Command+⌥Option+I`快捷键，召唤出调试界面；
再按下`⌘Command+⇧Shift+P`；
输入命令`Capture full size screenshot`，敲下回车；
Chrome 就会自动截取整个网页内容并保存至本地。

#  自定义截图


![image.png](https://upload-images.jianshu.io/upload_images/15325592-c4120eba2c0414d8.png?imageMogr2/auto-orient/strip%7CimageView2/2/w/1240)
<!-- more -->

> `⌘Command+⇧Shift+C`快捷键，嗅探界面元素；
选中想要的部分后，再按下`⌘Command+⇧Shift+P`；
输入命令`Capture node screenshot`命令，敲下回车；
Chrome 就会自动截取选区内容并保存至本地。

